英超新傳球大師誕生!!!!!!!

傳得多就叫大師呀

咁山區兒童咪射球大師

屍朗=射門大師

笑到成隻狗咁

不斷回傳

不斷回傳入咁多球？
你地以為曼城仲玩緊鳩猜牙

系

事實上的確係

輪都輪到迪布尼啦，幾時到佢？

ching好波

雲加都話愛不愛定神丹係passing master

喂 收聲啦

法比排12 但effective好多

平心而論佢傳波真係進步左好多
防守就叫正正常常

想當年既FM 妖人

支持

挑 刷數據

Dybala

又真係進步左既屌你